是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

實變肥仔

竟然冇可樂

係邊到買？好似幾正咁

我媽買嫁 等陣會再飲

...

係W記買 唔好去錯M字果間

收嗲啦 好好笑啊

咁夜落街！臭mk!

做咩串我羊巴

笑左我成5分鐘

sor

我笑左10分鐘

屌你死肥羊

橙汁？定芬達？

鬧我呀b

屌你 無可樂

sor已say
羊b 原諒我不？

ORANGE JUICCCCEEEEE 飲完
依家準備飲可口可樂

屌你老母又飲可樂

佢飲我G奶